大衛林區：川普可能是美國最偉大總統之一

大衛林區：川普可能是美國最偉大總統之一

美國總統川普雖讓許多好萊塢名流避之唯恐不及，但曾執導經典影集「雙峰」（Twin Peaks）的名導大衛林區（David Lynch）表示，川普可能成為美國歷史上最偉大的總統之一。

這位謎樣電影製作人的代表作包括懸疑電影「藍絲絨」（Blue Velvet），他在接受英國「衛報」（TheGuardian）訪問時表示，雖然他不確定前地產大亨川普施政表現如何，但他的崛起，卻可能為重大改革鋪路。川普也立刻以美言相報。

72歲的大衛林區，曾4度獲奧斯卡獎提名。他在這則週末刊出的訪談中表示：「川普可能是歷史上最偉大的總統之一，因為他已造成混亂，沒有人能以明智的途徑與他抗衡。」

川普在推特上以美言相報後，不忘在南卡羅來納州的集會上俏皮地提及大衛林區：「他的好萊塢生涯結束了。」

外界視大衛林區為美國同代最偉大的電影製作人之一，他告訴總部設於倫敦的「衛報」，他不記得自己在2016年總統大選中投給誰。

大衛林區說，他可能投給桑德斯（Bernie Sanders），因為他在民主黨初選時，就是投給桑德斯，而非希拉蕊．柯林頓（Hillary Clinton）。

他說：「我們所謂的領導人，無法帶領國家前進，也毫無建樹，他們就像孩子一樣。而川普已在這方面展現地淋漓盡致。」

Twin Peaks

原文：

He is undecided about Donald Trump. “He could go down as one of the greatest presidents in history because he has disrupted the thing so much. No one is able to counter this guy in an intelligent way.” While Trump may not be doing a good job himself, Lynch thinks, he is opening up a space where other outsiders might. “Our so-called leaders can’t take the country forward, can’t get anything done. Like children, they are. Trump has shown all this.”

睇下佢搞出嚟既人造股災 老美自己可唔可以獨善其身囉

希望左膠可以遺臭萬年

似串佢多啲再串美國既建制

而家呢個款 唔止人造股災 分分鐘人造金融風暴 全球經濟崩盤. 一開始讚下侵侵做得嘢 而家覺得佢為選票傻撚左